3小姐妹常遭家暴 還被迫旁觀養父生母做愛

2018-02-24 14:15國際

1/1 3名小姐妹倦極也不敢回家。網圖

泰國3名小學生三姐妹，昨日由老師帶往報警，經常遭到養父家暴，其中一人更經常被叫去旁觀其養父和生母發生性關係。

春蓬府朗宣縣某校一名老師，昨日帶著3名分別為小艾（11歲）、小碧（9歲）和小茜（7歲）的學生，前往當地警局報案，指經常遭到養父家暴，其中小碧還經常在黎明時分被叫醒去旁觀其養父和生母發生性關係，甚至被迫去打其他兩個姐妹，如果小碧不服從，小碧就會遭其養父狠狠地打。

昨天小碧3姐妹的養父又去她們家睡，她們因此不想回家也不敢回家，暫時被安排住在當地青少年和家庭關係警局福利院。其生母向警員否認一切指控，堅稱自己與孩子彼此相愛，但就同意暫時由警局照顧孩子。

警方表示將觀察孩子生母及其養父一段時間後再調查事實真相，並依法處置。經過體檢證實，3個女孩並沒有被性侵現象，但需等心理健康完全恢復後再視情況決定是否送回家。